私樓 pccw 1000mb 續約

用緊pccw
個個月比緊328
11月到期

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588